<resources>
    <string name="app_name"> Guide Bakso</string>

    <!--    No Internet Message-->
    <string name="turn_on_internet_message">Please Turn On Internet Connection</string>
    <string name="text_card_two_detail" >La grande nouveauté qui suivit fut lintroduction de l image. L usage du langage machine permettant des programmes plus courts et la mémoire des machines augmentant, il devient possible d utiliser les possibilites graphiques d un ordinateur comme l Apple II. Très rapidement il ne reste plus guère que la société Infocom a ecrire des aventures purement textuelles. Cependant, le premier moment de surprise passé, un graphisme sommaire, des lignes blanches maladroites sur un fond uniformément noir, ne reste pas longtemps un incontournable. Le style graphique, pour accéder à la maturité, nécessite une véritable qualité esthétique, des moyens pour la mettre en oeuvre et des créateurs graphiques, artisans de ces exigences. Dans la foulée, des jeux exploitant au mieux les ressources graphiques disponibles sont mis sur le marché comme Sherwood Forest (1982), Masquerade (1983) de Dale Johnson ou Transylvania (1982, ressorti en 1984) par Antonio Antiochia.La grande nouveauté qui suivit fut l introduction de l image. L usage du langage machine permettant des programmes plus courts et la mémoire des machines augmentant, il devient possible d utiliser les possibilités graphiques d un ordinateur comme l Apple II. Très rapidement il ne reste plus guère que la société Infocom à écrire des aventures purement textuelles. Cependant, le premier moment de surprise passé, un graphisme sommaire, des lignes blanches maladroites sur un fond uniformément noir, ne reste pas longtemps un incontournable. Le style graphique, pour accéder à la maturité, nécessite une véritable qualité esthétique, des moyens pour la mettre en oeuvre et des créateurs graphiques, artisans de ces exigences. Dans la foulée, des jeux exploitant au mieux les ressources graphiques disponibles sont mis sur le marché comme Sherwood Forest (1982), Masquerade (1983) de Dale Johnson ou Transylvania (1982, ressorti en 1984) par Antonio Antiochia.</string>
    <string name="text_card_three_detail">Le jeu d aventure textuel est un genre très particulier, car une grande place est laissée aux descriptions et à l imagination du joueur, Par ailleurs, celui-ci doit saisir les actions qu il souhaite faire effectuer au personnage qu il controle par le biais de commandes textuelles. Un exemple typique est le suivant : lorsque le personnage dirigé par le joueur entre dans une pièce (au sein du jeu), le joueur pourra saisir la commande « examiner pieces. Le cas échéant, le jeu produira à l écran une description de la pièce : « Vous vous trouvez dans une vaste pièce aux murs de pierre, etc, ». La plus grande difficulté dans ce genre de jeux résidait, pour le joueur, dans la nécessité d entrer les commandes de la même façon qu elles avaient été pensées par les programmeurs du jeu. Ainsi, si le joueur entrait 4 examiner piece » alors que les programmeurs s attendaient à ce qu il saisisse regarder alentours », le jeu pouvait ne pas comprendre ce que souhaitait faire le joueur. Les jeux bien</string>
    <string name="text_card_four_detail" >A la fin des années 1970, Ken Williams cherche à monter une société de logiciels destinés aux entreprises et fonctionnant sur l Apple II, l ordinateur qui domine le marché à l époque. Un jour, il ramène chez lui, pour travailler au développement d un programme de comptabilité, un terminal de télétype. Fouillant dans le catalogue, il trouve un programme nommé Aventure. Il appelle alors son épouse Roberta et tous deux l exécutent. Leur rencontre avec le jeu de Crowther et Woods va à nouveau infléchir considérablement l histoire du jeu vidéo. Ils se mettent ainsi à jouer grâce au terminal, à 2 000 km de distance, à une version de Colossal Cave Adventure, qui se trouve maintenant sur tous les mini-ordinateurs du pays. Les Williams sont accrochés, ils vont jusqu au bout du jeu.</string>
    <string name="text_card_five_detail" >La grande nouveauté qui suivit fut l introduction de l image. Lusage du langage machine permettant des programmes plus courts et la mémoire des machines augmentant, il devient possible d utiliser les possibilités graphiques d un ordinateur comme l Apple II. Très rapidement il ne reste plus quere que la société Infocom à écrire des aventures purement textuelles Cependant, le premier moment de surprise passé, un graphisme sommaire, des lignes blanches maladroites sur un fond uniformément noir, ne reste pas longtemps un incontournable. Le style graphique, pour accéder à la maturité, nécessite une véritable qualité esthétique, des moyens pour la mettre en oeuvre et des créateurs graphiques, artisans de ces exigences,</string>
    <string name="text_card_six_detail" >Mais Sierra n en reste pas là. Jusqu alors, les aventures sont des jeux à la premiere personne, les images présentent le décor comme vu au travers des yeux du joueur. La société des Williams va introduire une nouveauté dans sa série des King s Quest, le jeu à la troisième personne. En effet, profitant des techniques développées dans les jeux d action qui ont beaucoup progressé parallèlement, Ken va introduire dans l image un personnage animé que le joueur manipule et qui le représente dans l univers du jeu. Avec les a 3-D Animated Adventures », un nouveau standard est né et quasiment toute l industrie va s  en emparer. Les commandes sont cependant toujours entrées au clavier par le joueur et analysées par un analyseur syntaxique, comme pour les aventures textuelles</string>

    <!--    AlertDialog Box -->
    <string name="home_screen_alert_box_title" >Are you sure you Close App</string>
    <string name="home_screen_alert_box_positive_button">Yes</string>
    <string name="home_screen_alert_box_negative_button">No</string>

    <!--    Thank You Screen-->
    <string name="thank_you_screen_button_text">Thank You!</string>

</resources>